事實證明 香港人可以好和平

係咪應該整個百萬大遊行

整個嘉年華好冇

慢慢warm up返先啦大佬
要拖長嚟打先得